{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3009012",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로얄 엠포리움 호텔"
    },
    "text": "ロイヤルエンポリウムホテルは、西海に位置するお客様に休息とバランスの取れたライフスタイルを提供する宿泊施設です。 モダンで洗練されたデザインの客室406個と様々なダイニング及び宴会施設を提供しており、繊細なサービスとリラックスした雰囲気を通じてお客様を満足させます。 仁川国際空港から約15分の距離に位置し、ビジネスと休息の両方を楽しむことができます。 人数を追加されますと、追加料金が発生し、客室内ではネットフリックスのご使用は不可能です。 使い捨てアメニティを提供しないグリーンキャンペーンの一環として、ホテルは無料Wi-Fiとピックアップサービスを提供しています。 シャトルバスは予約が必要で、週末は運行しておりません。 毎週運営される朝食は平日と週末の価格とメニューが異なります。 付帯施設には、ラマティネ コーヒーショップ、Tropical バー、フィットネスセンター、レストランがあります。 ホテルは禁煙を規定しており、喫煙時に罰金が科せられます。 無料駐車を提供していますが、満車の際は近くの公営駐車場をご利用いただけます。 後期には概ね肯定的な評価が多いですが、チェックインと朝食に対する意見がいくつか存在し、スタッフの親切度と客室衛生について改善が必要だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ロイヤルエンポリウムホテルは西海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルには406室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには様々なダイニング及び宴会施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから仁川国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから仁川国際空港までの所要時間は約15分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルではピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのシャトルバスは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ホテルのシャトルバスは予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどのような料理がありますか？",
            "answer": "ホテルの朝食は平日と週末で価格とメニューが異なります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設にはラマティネ コーヒーショップ、Tropical バー、フィットネスセンター、レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙を規定しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場は無料です。ただし、満車の場合は近くの公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "ホテルの評価は後期には概ね肯定的ですが、チェックインと朝食に対する意見がいくつか存在し、スタッフの親切度と客室衛生について改善が必要だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 446
    }
}